Números Felizes

Para saber se um número é feliz, você deve obter o quadrado de cada dígito deste número, em seguida você faz a soma desses resultados. A seguir o mesmo procedimento deve ser feito com o valor resultante desta soma. Se ao repetir o procedimento diversas vezes obtivermos o valor 1, o número inicial é considerado feliz.

Tomamos o 7, que é um número feliz:
7² = 49
4² + 9² = 97
9² + 7² = 130
1² + 3² + 0² = 10
1² + 0² = 1

Podemos observar nesse exemplo que os números 49, 97, 130 e 10 também são felizes. Existem infinitos números felizes.

E um número triste? Como sabemos que um número não será feliz?

Desenvolva um programa que determine se um número é feliz ou triste.
